點解最近咁多人幫支那寶賣雙十一廣告

其他youtuber唔再講但係連達哥都賣真係睇唔過眼

你隻眼冇事丫嗎?
BTW搵食姐